國安法條例係唔係好似日本AV咁比人打格仔睇唔到啊,屌你老母

國安法條例係唔係好似日本AV咁比人打格仔睇唔到啊,屌你老母